真。黃色金融圈 - 賣293國泰

金融L係時候出一分力

國泰出賣港人，鼓勵督灰，開創送中清算先河。

本身已經係爛公司，加埋天災武漢助攻，航空生意只會一落千丈。

我而定宣布金融杯葛國泰正式開始

Short 293 交易圖先short為敬